其實林奠係一定唔會讓步, 狗又只會越來越痴線, 呢家仲加埋ENDORSE 藍絲殺人

我真心想請教大家

個結局除左出老解攬炒, 真係唔知有乜其他何能性...

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

你明唔明黑警都唔想完，一完佢地就會比人清算
所以先咁勤力幫手足裝修

而家件事已經係國際層面
香港人一直係因為良知同正義係到抗爭，但戰局影響真係有限
但無論中國贏美國贏，佢地兩個都一定會被清算
黑警班唔聽話既細你以為唔洗入教育營？
你唔好自殺就會睇到黑警同七婆問吊嫁啦

希望係啦, 之不過呢家日日黨鐵同商鋪都配合政府玩戒嚴

呢個氣氛令人好唔舒服... 覺得就快有大事發生... 係唔係出解放軍

唔會，出解放軍=直接開大波，中共決定同美國玩鎖國
出唔出老解取決貿易談判，除非香港有外國軍隊入侵

中共要既只係香港用緊急法
要唔要平亂應該係港共自己既task
港共真心係想平亂，只係用鎮壓既手法，而唔係由理解去解決問題
因為佢地廢
中共要打老美邊有時間理你香港亂唔亂，你港共自己搞掂